大家係時候補貨了

6200+60928都係388

推

咩app？

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

hktvmall

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

有用post永遠推唔到
大家幫下小弟手可以嗎？

［緊急幫推］可唔可以搵文宣組即時整18區開花poster

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

wiki好波

好波!!!!!!

之前見佢d 護目鏡落左架

除左amazon 仲有邊度有？

其實amazon買6502QL+60926都只係318HKD
一星期送貨上門，怕留資料就揾個唔出街嘅fd幫你簽卡同幫你收
目前海關仲未扣amazon嘅貨

用信用卡同俾地址真係好危險
大家買嗰時醒目少少